蔣麗芸，衛生事務委員會主席

咁都唔比功能組別做，真係on99, 為左利益選垃圾出來，保皇狗文宣

選條蒸口罩既弱智出黎
可見選民質素

人一藍 腦便殘

搵大口環D人做仲好,起碼心地好D

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

係咪笑話